蘇貞昌：釣魚台是我們國土

對於石垣市提案更名一事，我國外交部嚴重重申釣魚台列嶼是我國固有領土、擁有主權，毋庸置疑，不會因為任何國家將該列嶼改名而有任何改變。外交部強調，我國政府一貫主張以和平方式解決爭議，避免以單方行為升高緊張情勢，共同維持區域和平穩定，在此也呼籲日方秉持和平理性態度自我節制。

而針對釣魚台更名爭議，蘇貞昌主張「釣魚台是我們國土」，會盡責盡力守衛國家，對於相關各國伸手，保持對外一貫態度，保護我們國家國土的堅定立場。

蘇貞昌係共狗

沖繩好似出名奶共

Btw的確係中華民國最正當

美國交比日本
關中華民國咩事

其實係冇寫過俾邊個